「少圖」Sydney 幾日鳩行鳩影

HDD 冇撚晒位 要黎緊幾日清左或者買左外置先可以再po，純粹分享下。有咩意見隨便講，不喜勿屌太勁

悉尼Central 車站隨影，機場出黎轉車好似必經。但係落左車先發現原來唔駛落可以直到目的地，只係路線名會改 白白走左班車

到左酒店擺低野已經黃昏，不過依到日落好慢，照出去行下。悉尼都有個Hyde Park，好多細路玩波

直接向海港果邊行，經過另一個公園，日落光係CBD 高樓大廈入面射出黎咁

旅客相唔po啦 原來澳洲都有地方可以咁迫

到果日係星期六，鬼佬weekend 一定要去酒吧的，Opera House 出面的bar 人山人海

留個名
好想去多次悉尼